老豆：「外國就係衰在太自由 先爆得咁勁」

老豆本身藍
因為場運動變黃
日日鬧大陸
爆咗武肺更加仇中
但唔知係咪黨媒啲0確診假新聞太鋪天蓋地
佢頭先突然話：「外國衰在太自由 先爆得咁勁」、「意大利啲人浪漫主義呀嘛」
狗屁不通 毫係邏輯可言
又話中國而家防控防得好過外國
過咗大半年都仲唔識自己過濾資訊
真係狗改不了吃狗屎

吓
習近平話中國最自由喎
你老豆即係打鳩習大大塊臉?

咁講啦，喺西方國家不理解中國

連接中國嘅國家都好快封關，例如：北韓、俄國、蒙古、越南、台灣
為錢唔封關結果中伏：南韓、日本

大家心知中國數據不可信，日本財相麻生太郎明言不相信中國數據

西方國家相信WHO同中國數據，今日華盛頓郵報報道侵侵就喺相信中國數據，不理情報搞到反應慢咗

再加上西方國家對上一次瘟疫喺一百年前西班牙流感，反應不及喺正常

已發展國家安逸多年，喺咁㗎喇

秒

最唔撚信中共既香港同台灣咪唔勁囉
歐美就信中共先奶嘢
唔關自唔自由事
根本係中共搞到冚球鏟

典型藍絲思維唔去諗點解武漢肺炎會傳出外國

借勢幫佢培養下香港民族主義

唔注重衛生係一件事
自由係一件事

外國人連控制自己戴口罩都未做到，中共係用槍逼你戴，你諗下邊個有用?手法合唔合理，應唔應該犧牲自由係另一回事

首先！
恭喜你有個黃老豆

其次！
佢黃得我諗都會聽下人講野嘅 咁你咪心平氣和咁糾正佢囉 冇咩好嬲嘅

台灣？